連登仔好廢啊！

願榮光歸香港 日本語男聲版 感動世人！！！！！

Po咗一日得幾十個正皮，條片先得嗰1000 views 100 like 你哋好撚廢呀！

其實呢d topic好撚討厭
你唔撚宣傳開去邊撚個知

你去原po鬧啦

原po冇你呢個垃圾topic咁撚乞鳩我憎
點解要鬧?